加拿大個新簽計劃要有 job offer 真係絕，杜絕得兩梳蕉嘅 Xianggang ren 去啜資源

一係比幾十萬學費買 PR ，仲想好似去英國咁兩手 fing fing ？事實證明冇學歷冇技術冇錢冇 BNO 就乖乖地留香港

wai chun

cc toy 不願面對

guten Tag

係咪因為武肺先要job offer

港漂仲多錢同高學歷啦

大把老粉紅喺果邊開公司，開份offer有幾難

所以咪咁多大陸人移民去美國/加拿大/香港/新加坡...

真, 投共

係
開返關應該唔洗有offer先可以過

咁你個標題係做乜尻

大把大陸人開公司自己請自己
開餐廳 大廚 manager 移民一條龍

Xianggangren = 你地